燒山發力

燒山:大6經濟同政權都冇危機

多謝燒山